M巾褲係咪可以吸埋大脾罅同袋底汗？

利申：股癬肥毒JJ

你試下
包你潰爛

認真
可以用爽身粉

睇過新聞話Johnson & Johnson爽身粉致癌
大脾隙一出街就多汗